[A/I]Fate/Grand Order JP [836] 牙m...

-Fate/Grand Order-
FGO世界第一

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

又搶 屌你老味

黎明最近幾個 post 都搶到嚟開

至少有po頭 活動都有跟住update
好過考古開

又笑考古巴po 頭幅相

撥亂反正!

有頭post又點

開POST=要更新
不了

lm

真
又易搵D

個post名有針對性
要求台主斬po

沒有點反正都是fgo玩家留言版
但對新玩家friendly啲睇po 頭唔會覺得入錯post先

邊個斬我我斬返佢!

你唔好成日jer住囇ok？

ok

邊到仲有新人

我頭版改做GBF ok?

下次到我撥亂反正
屌你老母

尊重

躝返過去開

咁即係有所謂啦

呢到係尼亞高

黎明 我已經沒法像那樣奔跑了

對不起 麥昆
哭撚左

玩還玩，起碼都出返FGO嘅野

4月2 龍帝

スーパーロボット魂 2021 live

我求下你斬佢po

下張開始 前輩回想

仲有5分鐘先開跑
散陣步先啦

睇動畫心諗做乜9咁樣出場
原來又真係咁樣出場

黎蛇=佳龍駒

前輩，上司同後輩 都正過同期好多

開ps見到 咩黎?

有無咁勁啊
馬王黎

我九龍西東海帝王

GBO2
好撚食隊友既驚

757d

生滋狗！

你九龍東海帝皇

我閃電王麥坤

你汽車總動丸

教我跑馬 仲未c1

chok下chok下就高了

Lihkg幾時多咗白卡台

聽日有冇心水馬貼士

好耐無睇馬

做馬主唔賭馬

要睇最近練跑時情況,當日又要睇馬身,睇番騎師,上次跑時輸咩,場地係咩場
唔係一時三刻比到答案

垃圾遊戲

前輩髮線危機

等你比貼士黎課金養馬

神神神

Machico

就咁睇呢格以為

歌照唱 舞照跳 馬照跑

十抽兩限定彩隔離啲1.5%彩有冇咁易中牙

有咁生性就好了

759肯入氣炸芝士條未

歐到..

你宜家知你啲運去晒邊啦

韓式con dog

呢隻幾型

大奶怪

以為自己入錯post....

隻驚有無靚蝦王?

3月尾呢到會變芒亨GO

真

啱啱神月天唱08小隊

芝士果隻好食呢個長期有貨

佢阿妹會唱全金屬狂熱

但佢話免費

食

zmc生快

係免費
商城抽強系統
舊既機會放商店用驚錢買

抽蛋=rubbish

花生

兩球入手

還好
雖然啲機係特別勁/廢同埋1星期出一部新
不過每日打都有機會碌到部新機出黎
同埋cost機會同返同cost打

一陣話死因唔關科興事，人又死咗錢又無埋

一定啦

馬娘會唔會有限POOL

怎樣才算因為打科興而死？

我話算就算 我話不算就不算

覺得可能會出新衫做限
但係有原本隻馬會對返做女神石咁樣

有衝動課金突一突D SUPP
但係驚有6%限POOL

怎樣才算因為打科興而死？

1.要在接種者處於壯年期
2.要在接種者沒有任何疾病的時候打
3.要在接種者狀態最好的時候打
4.要在接種者心情最好的時候打
5.必須要接種後立即出現副作用
6.個別例子不作處理，必須要該批次接種者均出現副作用才計算
7.副作用的徵狀必須要獨有的，不能與其他疾病的病徵重疊，否則當作其他疾病處理
8.接種者在接種後必須要留院觀察，否則當作土地問題處理
.
.
.
.
.
.
15.務必遵守以上守則，否則即使不幸因副作用而死亡，黨政府也會說只是不幸，說是個別列子，說你大驚小怪。藍蓄總是可以找到一條理由來說明不應該計算在內。

我也想去這樣的tea party
And有冇人明「礼装だわたわけ」
既わた點解

你竟然貼男王

真係死左咪抵死囉 講咁多做乜

真 都話左支野危險 仲去打

真
冇死算數
死咗200萬

礼装/だわ/たわけ

明了
原來係だわ
Thanks

你睇咗礼装だ？

Yes

有冇人會報7月考N1

犀利
禾只有k1

學到N3左右咋
但如果唔考試既話一定唔會俾心機自學囉
我諗住報到就溫書 報唔到就等下次報到先溫

執N2 利伸 N5都唔識

咁唔報n2

報n3

考一次500蚊 考兩次1000蚊
可買一部kindle
咁梗係一次考左個N1佢

課少單 pkm
Btw 禾學完50音之後都冇動力學

冇動力學野一律建議報個考試迫自己學

我呢啲千年咸魚只剩返塞巴一個動力
簡直度年如日

報得喇咩
想報N2
之前報N3兩次都因為武肺冇得去

原來牧場物語無立繪 瞬間滅火

:佢幾時打疫苗
:前日朝早
:佢幾時死
:今日
:咁關打疫苗咩野事姐

出面個x調查 post
仲要有真圖
訓唔著

N5都過唔到
K1

隔離隻驚會唔會太難玩
卡關卡左一個星期

又東大又靚 基因屈機

Link?

洞穴探險真係好恐怖。。。。

咩網嚟

一拳184 村田版

差唔多完全無進度嘅一話

棄左好耐

同爬雪山嗰啲屎差唔多

為甚麼你在這裡

物語 連載再開

吸血吸到屌緊人咁

打JLPT試題就有

明明玩飛高可以唔課
到底點解一玩pkm master就係咁想做課金仔

425

老實講我中意N多過梅林好多
大大話都中意左8年wor
所以沒有25一說

滾

嘩 想屌

實際到考嗰陣都係全MC？
你叫我寫就真係唔多掂

你覺得金搵red好啲定透子搵N呢個組合好啲
我記得當初啲人話佢地兩個好似
都係主角搵人

是 全MC

人為什麼要課金

你問我梗係覺得透子搵N呢個好啲

係bo 你好迷N 一定係N同透

台主如果唔急住要張證不如下次先考
好多人想去留學/搵野做果啲一定要張證 但今次啲位可能爭崩頭

......

其實我去到XY為止都中意
但BW係入坑作 意義重大

乜金係搵red咩
我仲以為係捉銀仔

金好似係搵red 佢要去白銀山呀嘛 之後係咁啱見到佢？

BW真係好正
佢個感覺係寵物小精靈作品癲峰
之後就後勁不繼
我指遊戲
可能因為先入為主覺得NDS好啲

白銀山乜唔係大木水佢去咩
當通關關都之後修練

佢係果啲當特別篇係正統劇情既廚黎
唔洗同佢講咁多

可能漫畫同遊戲有少少分別？

雖然已經回不去了
但pixel art真係好正

漫畫即係特別篇？

滾
因人廢言
事實金仔一開始係做跑腿拎蛋先旅行
關red鬼事

Game劇情嚟喎
至少我手機個金心係咁

尤其白金版真係好多回憶
鬼洞嘅騎拉帝立
電次同大葉雙打
冠軍之路原來可以捉傑咪

我一開始以為gold係阿宏

係佢係果啲將遊戲劇情同漫畫劇情撈亂黎講既人
唔識分小悠同路比 小遙同沙菲亞 然後亂嗌角色名果種廚黎

就是因為有佢呢種惡劣既粉絲 先會有人反感特別篇.jpg

唔太清楚 我冇睇漫畫

劍盾冇冠軍之路
啲道館迷題又hea
劇情又hea

是路比

原來漫畫同遊戲劇情唔同
我之前都以為主角一樣

我咪話緊game

不用對呢啲廚咁好態度
問佢特別篇有動畫未呀
遊戲都有短篇動畫啦
就得

不要分那麼細
入漫畫黨唄

鳩到仆街
完全冇意欲玩

你哋兩個好搞笑

不要用回力鏢打自己
goa也沒有動畫der

你做廚廚再先
唔好搵GOA壓我

睇人開台玩馬娘 其實都幾膠 同睇班萌系女角玩賽跑無分別

又動畫化又人氣
邊個壓我先

Pkm只剩賣萌

中意真斗畫既多好多

基佬聊天室

真斗肥&可愛啲 舒服啲
山本修長啲
各有各好
但啲主角開始大 後期山本可能會適合小小

台豬都未出聲

識啲嘢

除左模組UPUP同人設外一切微妙
最勁就係靠丹帝同瑪俐拐左一堆人入坑畫本本

馬娘有無抽蛋...睇人玩見到有d黑皮角 有d心思思

劍盾基本上冇角色擊中我好球帶
路人主角人設

原來有抽蛋 咁多數課金必勝 on9

真
丹迪太bug

Btw Mary算唔差
為咗鄉下努力

山本畫臉愈畫愈怪
特別篇BW2完埋唔想睇了

？

早

草

跟咗reco隊舊光魔女x經期，升咗2/3條exp bar

@黎明

55

最後3粒鐘 決戰朱古力

有冇人搵你星期日

夜晚得閒

我fgo old seafoot

你唔講都唔記得

我想要一鍵收朱古力

skip都㩒到手指痛

可唔可以睇過劇情既直接放入box算

答錯選項會炸左迦勒底係邊個黎 唔記得左

太空凜

覺得睇過 一skip就爆炸

我隻手指就斷

咁覆左佢未

男嘅已經全skip。女嘅新抽先睇

me2 但淨睇新女都哭左

睇乜撚呀ON9
收朱古力都做DEADLINE FIGHTER, 收晒先返房睇啦

比呀sir屌柒
下星期要嘔20個ideas

收晒就唔會返房睇

啱都錯都會炸
要同晒3款講野
善,惡炸兩次

我唔專業了

終於㩒哂
正常係咪有朱古力剩我有4隻活動角冇 但最後剩6朱古力

有突2粒
因為今年多左2粒SUPERLOCKON

覆邊個

咁岩數了 嚇死

原來host 不想你去

七島篇幾靚
之前就開始走火入魔

紫篇到底邊個是共犯

我生氣了

你星星朱古力冇得再撳就肯定拎晒啦

拎唔切朱古力，迫住換哂qp收工

Ching chong C lai Ming hing

咁多時間,拎黎打丁咩

精障師=中國人
你全家中國人

我拎到剩5分鐘先拎完 前幾日登入完熄

是咪唔送香港的

黎明欠我一餐飯
我幫佢課左金

寄倉再寄香港咪得

食咩咁貴

我見佢話要去7仔自取

咁識個台妹幫下你

吃

女

吃屎吧

即使是日本人，價格也會從成本方面有所變化，但是我們決定支持日本的在線銷售。

一旦有新信息可用，我們將立即通知您，因此請等待。我期待著與您合作。

幫我練隻A+馬當無數

抵啦

dim練

我又做返專業deadline fighter

咁等佢出埋先算最好係之前賣開果個網到賣 有送海外咁我就唔洗煩

幫我課爆隻綠魔

佢改廢咗白卡同ZZ之後冇心機玩了

岩岩出果陣課左好多其實幾好玩

自己天生長得醜，到哪裡都被嫌棄，當了20幾年的魯蛇

根本禾來

佢整容前同我差唔多樣....

不要扮

同我咁能似樣

隔離隻驚今日係活動最後一日
我卡關卡一星期了 點打都打唔贏
要打得贏先可以寶5隻活動角
是我課得不夠多嗎 我很絕望

玩家問題

我綠魔二世

奶開腳果個?

我重柒過佢

你銀魔

是
會輸代表你課唔夠
課唔夠代表你唔夠愛
唔夠愛你就唔好玩

終於打完 結束我一星期既痛苦
梨花姐姐我愛你

性能冇咩特別既話就換數木果張了

抽齊禮裝又用左百幾石

RICH

片頭幾有心機

屌佢幾時肯搞搞貞德d技

好rich

牙草已經完全強化
牙貞仲係得寶具強化

3/10 pick up 2有得抽拉二

唔係pickup都抽到今次堆角喎
撈下有無水食定等pickup先

無新角？

幾時接濟下呢到d弟兄

無

屌牙 抽張3星牙梅禮裝都用撚左我廿符

友抽咪得

我得9萬幾友情pt 活動3星禮已經難中
今次仲有咁多張

點會得咁少....

1）9月中先開始玩
2）上次刷得60箱

背景不錯 很適合梅

馬娘係咪有d似shinny colours 又係要抽訓練卡同角色卡咁

數木？

個台仔癲撚到 日本國寶都敢罵

畫白情偵探系列個畫師叫數木夜音

不過睇番後面話國寶出軌先 ntr
羅生門 唔知邊面錯先

竟然唔要塞巴牛郎團

畫風不喜

Ac收左皮
有好友勿del

電話收左皮下話？

準確D就係 apple account 比人封𠹌左
嬲撚到震

TAMA突然勁左咁多既

槍準左 意識都係差唔多

意識無人教好難有進步

呢本書個作者Dr. Seuss(因為ame朗讀過我先識) 有6本書比左膠下左架禁買...

百合真好

屌 岩岩東張西望訪問個醫生真係咁講野
審死官

點證明>證明唔到>唔關事
證明到關事>公開左無人打>一定話唔關事
就算點行最後都係指去唔關事

60石+自選
差圓桌果張

:請問大人我打完疫苗 十年八年後死左可唔可以告政府
:唔得唔得

下唔係兒童書黎？

點解人人十抽有四五星
我得一堆三星

我抽咗10符得1張5星活動禮

佢話racist

我最多都係四星活動禮

歐到驚

請出招

天草有咩好抽

我等緊拉二

我親身體驗有幾耐風流就有幾耐折墮呢個說法

葉種挽留你

玩左呢隻濕鳩驚咁耐 老實講 歐得耐真係要還 有可能係一次過還 亦有可能分期還

1pack兩隻術呆留名

4歐撚

我通常一次過還 仲要好甘個隻

其實中唔中都是過眼雲煙
唔好執著自己抽唔到就ok了

未曾獲得過便知我為何

兩球無啦無啦

冇樓上

我嘅回合結束🙋🏻‍♂️

佢真係夠膽唔派
依家真係要勸下屋企d廢老唔好打
雖然重有人壽保險個d 但依家唔抵 少成兩球

本身以為反正去得打科興既都係藍絲多 佢會派爽手d

牙m, welcome to my feast, time to start the hedonism

V仔超很勁可愛

我決定今次活動挑戰做deadline fighter

激撚死人 諗住學術討論估值 條仆街覺得我r尻佢個dd結果

我zero

我愛的女人

炒股?

is

零仔 gay

pad新關又收晒之前d sss角皮
以後真係真係真係真係唔會再課pad

聽住先

2月忍唔住課左個金剛狼必中包

唉屌 半年冇睇
估唔到芊芊既女拳愈打愈痴線了

好大仇口

沒 個post入面應該都有好多之前有睇開佢
但睇睇下發覺佢痴撚線
好好聲氣同佢講返
但同佢傾既過程會發覺佢性格+脾氣+思維極有問題
會覺得自己岩撚曬（yes香港女權權威是芊芊）
之後就會變相好憎佢
我大慨都係咁

入面個kieran係本人?

不知 佢啲偽女權真仇男fans個腦都咁上下
好似俾野坐住左咁
有興趣可以去佢ig辣下火頭
你會幻視到好多個張芊惠一邊圍爐一邊屌你

無ig
不過算啦 人地咁多人已足夠騎劫你d乜真女權
個case有d似左膠夠多人夠名氣騎劫到成個左派一樣

所有思想理論都會俾有心人利用
右翼/國族/本土都一樣

所以課非高好過，就算出新高難，舊角一樣有用

上次刷分咪知堆3星幾好用囉

ios? 買jp iTunes 卡出問題?

4月1開始播

是

暗式神贏到最後

課金課得多

日日睇新聞都覺得好灰
下個月就返來了

你同邊間買, 有D驚驚地

轉到成隻狗咁

先苦後甜姐

仲要磿起隻Chris先難

以後只課我大gbf

係
見到有人落埋櫻就覺得痴線

所以我齊隊都無玩，真係玩鳩自己

PK啦,同你一樣,姐係我apple account 都可能會俾人封
雖然個apple account 冇咩用

我唔敢答你關唔關事
因為用左年半年igamebuy
係呢半年先開始多事

其實磨起隻chris都唔算難既 你暗式本身都25turn先變到啦

想mofu

似係突然課得太多鳩鎖左

暗式都要兩串先保到有半減，點搞

咁應該係你課得多

姐係你買買下石就鎖左?

係

apple做好心幫人戒賭
良心商人

希望鎖我港版個acc等我課唔到pad

比幾蚊買一蚊未算
咪到大課隻垃圾驚啦
個新關on9到傻

真
飛高好佛心又保值
葉狗蝕住做

無大課呀依家，不過買咗7星必中包
抽中隻經期

鎖ac 除左d餘額仲有咩損失？

更新唔到d app夠唔夠大鑊

過多年零就會出d野慢慢應付到呢關
慢慢就變公廁
係貪個稱號先上去打

an狗又然

等緊拉二，寶一夠唔夠用？

之前送5星換左拉2，一次場都無上過

垃圾蘋果咁邪惡

收藏夠用

Bo2超強

宜家TWIITER無左預覽?

似係 你今朝個d都無

咁樣㩒左入去先知是r18會很shock

唔係R18 仲shock

當年英國敢同西班牙企硬
但對支那呢個無恥政權唔企硬

冇辦法
一嚟太遠
二嚟國力差
三嚟班大中華膠

而家都唔使
讀左/緊果D坐緊監
唔讀果D月入3皮

個活動對死線戰士友唔友善？

唔打咪唔洗做死線戰士，login拎齊符就夠

支那人唔比人種族隔離滅絕都唔駛諗未來

我覺得全人類滅絕對地球嘅未來會好啲

真攬炒

係咪要開始call uo過黎

希望滅絕之前可以告別青頭

轉基？

你上次唔係話你食左你家姐咩

咪屈

拉姆雷姆合體.jpg

收錢啦

thx

Rei 神

張圖幾靚

佢有幫飛高畫過禮裝

門小雷我有follow開，不過唔知微博咩事

Pool2 魯邦?
桑松講埋出嚟

中國乃宇宙之央
犯我中華者，雖遠必豬

今年的聲優紅白

雖然得支站有源

又有玻璃渣

想貼基圖

我細個玩XY果陣已經超想看他被人fuck

佢地不嬲係要人地既自己行

終於

咁搏命

笑撚死
TAMA咁都仆街

Dr 今年有無機會落地

Quma

終於星期五了

死果時個O嘴樣

肝石好辛苦

這對很香

我的是咪又入錯post

法官比保釋
律政司即上訴
好撚野

即時上訴cls

小王子真係好可愛細佬

反正係市民錢
財赤加稅咋嘛

出0e pls

班垃圾唔咁做先會令人驚訝

都唔係第一日嘅事

預左啦
法治一早死撚左

唔上訴先奇

預左還預左姐 但見到真係會好嬲
佢地好多連尊嚴都放棄埋 仲要踩多腳

巨人要爛尾了

預左架啦

連法官同律師都奶共，點夠佢地玩

之後票都唔撚洗投

仲諗住有票投

唔會有選舉

話延遲再dq已經知唔會有得投票啦話

好唔好貼啲唔係fate嘅H圖俾大家睇

俾啲已經事先篩選過嘅優質候選人你揀

唔好 唔需要 感謝分享！

實有架
民建聯/紫荊黨

會出 出係街機

所以今日睇到踢經濟自由度排行個list其實好撚心涼
但同時又感到悲哀
打完之後香港都唔係咩好環境但都仲可以叫充下大頭鬼
家陣要比班24/7掩耳盜鈴的垃圾揸住香港命脈

好想睇 求下你

唉

Department of Joke

遲下喺英國點課金

聽講尼痴代課必中5星

TAMA提早開始係為左打耐D機

認真問

AN機咪有信用卡課

me IOS

搵AN機朋友課

咁係邊度都係買網上面啲日本itune卡黎課架啦

最壞打算留少少錢喺香港戶口上網課

為左飛高 一切都是值得
但不如你搵下英國會唔會有網賣日本itune卡？

不過突9S好似無乜大意思咁

武唔突，留嚟做副武

民賤遲早做condom，得返紫京黨投都唔洗投

副武/比第2個用

可以上網買㗎嘛,
再唔係咪轉android課

我無升過隻角
只係升把武

就係叫佢睇英國網有冇
因為佢好似想轉曬啲錢去英國
我唔知果邊啲信用卡課唔課到呢邊

Exactly
Ching 真醒
我上網再揾下先

自己去睇下play Asia有無

我地學武既講能量恆守...

很好看 謝謝

消息指北京擬改革選舉將立法會議席增至90個！

分豬肉比自己班根正紅苗入去,
到打好根基就縮返個size踢走班土共

有冇D岩入口多D

有求必應

太陽剛我頂唔順
正太還好
但可以再美形D

我出返去先

meme50

Ic

幾時開始變左gay post?

想必大家都能了解fgo幾時變gay post的重要性。若無法徹底理解fgo幾時變gay post，恐怕會是人類的一大遺憾。fgo幾時變gay post的發生，到底需要如何實現，不fgo幾時變gay post的發生，又會如何產生。fgo幾時變gay post的出現，重寫了人生的意義。儘管如此，我們仍然需要對fgo幾時變gay post保持懷疑的態度。

stop la 精障

好耐無中5星，禮裝go

等佢個所謂pool2算

邊啲啱你口味?

有少少肌肉O唔OK？

垃圾

Gay post走咗2條gay佬入嚟

村正閃巴太有心了

附上286抽成果

覺得夏油正啲定5t正啲

我覺得5t正啲

邊啲啱你？

還可以。。。

我就咩都岩 唔知佢點
唔好咁多毛好啲

124731

唔會係你個D

pad差兩個rank就夠1000

夏五夏 我全都要
公式書就變聖經了

玩console 槍game玩到好唔開心

瞄唔中定點

係 移動緊個d目標唔洗諗殺到 我重要得d smg

一拳 one版 138&139

啲字多到 無證騎士都one punch

買itunes卡一定要實體卡
網上真係信唔過
有時去間店買淨你畀張code係入果啲10成係黑卡黎

我用咗成年幾igamebuy，係鎖過一次

ios機都係用igamebuy, 小小貨 未有事

（中央社巴黎3日綜合外電報導）54歲維吾爾族女子海蒂瓦吉旅居法國10年後，4年多前接到一通電話返回新疆，卻遭中國當局送入再教育營囚禁近3年。她獲釋返法後出書，揭發當局洗腦和迫害的惡行。

海蒂瓦吉（Gulbahar Haitiwaji）將她如何被騙回新疆，被關入再教育營的創傷經歷寫成法文版的「中國古拉格倖存者」（Survivor of the Chinese Gulag，暫譯）。

這位54歲女作家知道中國政府不會樂見這本書，但是北京猛烈抨擊比她設想的最糟情況還要惡劣。

海蒂瓦吉告訴法新社，北京當局的批判毫無分寸令她訝異。中國當局不但把她貼上「恐怖份子」、「分離主義份子」的標籤，甚至說她的私生活「一團混亂」。

海蒂瓦吉和法國記者摩嘉（Rozenn Morgat）合作以法文寫成此書，目前正在翻譯成英文版。這本書述說了她在家鄉新疆被囚禁的故事。

海蒂瓦吉2016年11月突然接到前雇主、中國某家石油公司的來電，要她返國處理和退休金有關事宜，當時她已經旅法10年。

最初是海蒂瓦吉的先生以逃離種族歧視的政治難民身分來到法國，4年後，她才到法國和先生團聚。她保留中國護照，偶爾回新疆過節，由於她對政治工作沒興趣，感覺不出來像「政治難民」。

海蒂瓦吉當時接到前雇主電話時雖啟疑竇，但仍決定回國，打算待兩週，卻一待近3年，沒辦法回法國。

海蒂瓦吉回到中國，一入境就被沒收護照，然後遭遇一連串創傷經歷，其中包括遭到囚禁，送入再教育營，每天被詰問和洗腦長達11小時，一旦「犯錯」就會被無情的警衛懲罰。

海蒂瓦吉被銬上腳鐐，經常挨餓害怕。她被迫出席假開庭，還在出庭時被判處7年的再教育。

海蒂瓦吉也被迫簽下假的自白書，她說，北京現在把這當成證據對付她，說她敘述的經歷全是撒謊。

「我一向只說真話，我預期中國會矢口否認，所以我把自白書的內容放在書裡，揭發他們如何強迫我日復一日重複同樣的事情。」

「我只想逃離那裡，換做任何人都會這樣做。」

海蒂瓦吉的長女把母親遭中國當局囚禁的事公諸於世，不但告訴媒體，也告訴法國外交部的官員。

後來海蒂瓦吉突然就被從再教育營釋放，搬到一處公寓，但一舉一動仍然受到監視。然後，也同樣很突然她就獲准返回法國。

「我想中國找上我和住在海外的維吾爾人犯下了錯。他們幫了我們一個大忙，讓維吾爾人舉世皆知。」

「我過去從未涉足政治，現在也沒有。我從來沒有作過任何傷害中國的事情，他們卻囚禁我，刑求我。」

「我只企求關閉這些（再教育）營區，並協助確定能實現。在西方（國家）的協助下，我們可以達成。」

法國的中國大使館表示，海蒂瓦吉的說詞沒有一項是事實。「她從未受到迫害，而所謂『再教育營』並不存在。」

都講過
用左年半
係呢半年先出事

海蒂瓦吉2016年11月突然接到前雇主、中國某家石油公司的來電，要她返國處理和退休金有關事宜，當時她已經旅法10年。

最初是海蒂瓦吉的先生以逃離種族歧視的政治難民身分來到法國，4年後，她才到法國和先生團聚。她保留中國護照，偶爾回新疆過節，由於她對政治工作沒興趣，感覺不出來像「政治難民」。

係咪傻架 點解會返去

我好似冇貼有毛
毛我都唔多鍾意

j圖變j圖 我想哭

語帶相關

俾多啲j圖俾你

咪搞 吖～～～～～～呀～～～～

講起J圖
有套男人屌男屌到大左肚。。。幾好笑的

因為佢以前都番開去
以為咩事都無
點知就比人捉左

自己也有的東西 為什麼咁抗拒？
學會接受！

自己也有的東西不用你貼 滾

肥宅邊到有肌肉

心思思想入坑賽馬

我從沒見過有女人閪閪相斥！
JJ相斥真是最令我不解的現象！

冇咁多時間入多樣坑

好多vtube8賣廣告好似幾好玩

冇詳細留意點玩 係咪平時培養隻馬 同佢傾下計訓練下
跟住帶佢比賽 啲畫面係幾靚 但要vpn

被固有的思考模式束縛
因為不想承認自己有可能會欣賞同性的身體
所以在一開頭的時候就表現抗拒的態度
但是他們不知道只要踏出第一步，接受新嘗試
新大門會永遠為他們打開

老師說得太好了

唉媽同人地馬娘比 個模組差幾條街
抵人轉GAME玩 不過隻驚未必玩得耐

無玩馬娘 玩法真係唔岩玩

堆VTUBER咪係有胸既兔仔 龍 鯊魚乜乜77
冇分別

淨係食正日本人多人鐘意賽馬依點
加D二次元就賺到笑了
再加上事前登錄出到黎進步左咁多
抵個個人轉哂跑馬 加埋堆V加成

連黎明呢種食古不化既人都玩點解你地要拒絕

因為係CYGAMES

呢度應該得我一個係呢個理由姐
MATCH唔到"你地"呢個字喎

我冇講你地
是但啦
要玩就會玩 同睇V一樣 要睇就係會睇

淨係睇完動畫 都想幫東海帝王完夢了

其實我都冇玩我唔會玩既 屌你地班馬伕

我淨係知練馬師鍾意搞妹仔，菲傭

洗唔洗咁快

MOON住你呀

I am watching you

你玩唔玩

可以一試

4MK

u2

4mk 又恥笑毒撚

手動不如行動
唔啱玩自然會棄

777:被固有的思考模式束縛
因為不想承認自己有可能會欣賞國家的成功
所以在一開頭的時候就表現抗拒的態度
但是他們不知道只要踏出第一步，接受新嘗試
新大門會永遠為他們打開

你都有跑

冇

要跑就快
10號先跑少隻3星馬

話說黎明日日sd D馬交片出黎。。。

人同馬嗰啲?

淨係有彩香值得我玩了

終於開始睇新寒蟬好唔慣咁油既上色
蕾娜我婆

有冇圖睇下佢隻馬咩樣

一開波就有

忍唔住dl左 試下先

唔夠肥😢

睇過舊版未
同埋睇埋海貓漫畫先

睇過好多次啦
我好耐以前已經認左柴刀女做婆
其實我覺得解既畫風好靚 靚過新版
唔明點解咁多人話接受唔到

毒氣沖天

屌你老母啦

咁惡做乜鳩
又唔係話你

你攻擊到我弱小既心靈

海貓漫畫都睇埋？咁去得
未睇海貓漫畫就建議睇埋先

幾個post無入由尼爾變咗馬娘

你又約羅記睇戲

幾時 點解我唔知

你傷心得很 忘記了

一早話左

隻隻梨花ET黎嫁喎wor ching

頭畫大左啲啫

貝阿朵係男定女

未睇漫畫呀屌我要睇埋我婆幫圭一煮完飯先睇漫畫

競賽馬好似都係雄/ 切咗雙丸嘅

渣ga

不是
有母馬
同埋好多都唔切退役個陣配種

最好睇埋
因為會連落去海貓

即係會有切咗嘅嚮隻驚入面

早2日碌TWITTER嗰陣見過子/孫圖

屌呀俾佢地好地地食餐飯好嗎

會睇

馬娘個世界冇馬
同埋得馬娘
D馬娘係馬娘同人類男性交配出黎
但係從未交代過佢地老豆

如果你要分佢原型係男定女 好似話佢地耳環有分

玩到咁大

又係尋日碌TWITTER見到
馬娘差唔多可以話係突然變異, 普通人同普通人都有機會生到馬娘出黎
想做跑馬先會去跑, 世界觀中有普通職業嘅馬娘
真定假?

我見好似話係
佢地睇跑馬唔賭的 很健康

咁係咪即係其實係獸娘田徑

事實上係

馬娘耳仔飾品係左耳>本身係母馬
係右邊>本身係公馬

自選馬是咪睇樣就得

其實有咩問題
咪同一般跑步番差唔多
最ON9係佢地跑贏要開LIVE姐

理論上最好你解完活動 抽埋張必中3星之後再簡
同埋最好係簡同你手頭上有既馬 岩血銃/跑法既馬

例如你手頭上有特別週 最好就係換無聲鈴鹿
有東海帝皇就換皇帝
當然都係可以9換 我就係換完東海帝皇抽中東海帝皇既人

更ON9既設定既動畫大把啦
小林龍 動物朋友

咪就係 咁其實有咩問題

小事小事

我準備好變mhr

眼不見為淨

請好假了

原來咁多人無研究個設定

見你講到咁樣 講到好似個個冇睇設定就撞埋去玩好ON9咁
見到想駁嘴姐 我不嬲唔會改變人地價值觀

有火藥味了

不要打交

我要見到血流成河

我已經唔知佢哋傾緊乜

貼基圖時最和平

fgo>pad>nier>gay>馬

咪臭係 巧5尊重

錯啦
係fgo+gay>pad+gay>nier+gay>gay+gay>馬+gay

跑馬溝尼爾 加埋幾個gaylo傾下仔 然後世界大戰下 最後加返0.1%既fgo 就係fgo po生態

不如大家講返nier啦

有冇細kama j圖

幾個gaylo>>>係2個

咁你自己解釋啦 你打個句野出黎為乜

that why 我話接受唔到
原來咁多人無研究個設定

下個到MHR

咁岩誤會
咪為呢D野嘈啦

獸控？

你也是gaylo

唔好再嘈了 我就是差不多先生本人

@黎明 我有野要發表

叫牙狐炒左d花生賣

1%有冇咁易中牙
中埋我最中意隻館主蜜柑

我只愛塞巴

仆街 隔離隻game係咁中彩又可以skip週回
禾好耐冇打fgo了

棄驚del咗佢

我有每日登入拿登入禮der

手掣唔知係咪同步

呀sorry，個空格打早左

台主啲幽默感都黎得幾突然

Sex

仲以為任天堂咁大膽

堅手快早左

去刷週回

很想看professor sycamore 俾人sex...

你思想很dirty

廿符先中牙梅禮
葉狗迫害我

我開飛高了
auto鍵在哪裡
為什麼找不到了

歐洲人不要來亂

有英雄之證換
回家了

貪心
20符中仲想點
算少

沒有auto的遊戲才是好遊戲
非撚歐撚人人平等地肝

開什麼玩笑呢
有C呆和沒C呆 肝起來已經是兩個次元的了

大英雄和陳宮是平等的

自爆仔高尚過team kill撚

殺隊友只係為左行更遠既路

回家了

same但依家都震緊

咁睇靚女做運動係賞心悅目嘅

無興趣

講緊乜

大大力索

好似post過？

係 但都要post 大大力索

巨人圖透

School day世界級

I need this

不要發放虛假消息

冇辦法了 只可以block了

探索自由的少年
永別了

神作有乜問題

G持

對

Block邊個

好男仔

見子33

2 of gaylo

Who

千子村正。金閃閃
#226773
GAY
輸入「封鎖原因」能讓你日後翻查封鎖此用戶的原因，並非舉報用途。
取消
確認封鎖

我發覺gay佬好少鐘意偽娘 eg.阿福
貼個d多數係爆肌圖

因為佢地係鍾意男人

阿福唔係男咁係乜野

阿福就係阿福

男仔

畫張女既格硬叫佢做男的生物

親愛的尼痴
如果遇到抗拒嘅事情，就選擇逃避
是不能成為大人的

以前讀男校 有條仔真係女仔樣+cam cam地

今日咁多新歌

Gay就係中意陽剛氣息
如果要中意偽娘 點解唔中意男人

買！

你是唔是L5左
點解我理解唔到你up mud

Gay就係中意陽剛氣息
如果要中意偽娘 點解唔中意女人

飲太多王老吉 醉了

唉 人被封建的思想限制
覺得自己不懂得如何欣賞其他人也不是問題
只是選擇逃避現實而不敢面對
就是這樣的情況令社會也無法進步
還以為fgo po是連登清泉
看來我我的想法十分天真

你唔迫人睇嗰陣有幾多人嘈你

不要對人類抱有大多期待

玩左陣馬娘 唔係幾識養

終於有

認名唔入去睇唔得咩

ECHO

WEAK

新映 10號有6章前賣券賣

Tamalish

我認育成玩到中間就失敗左

漢字都唔識幾隻既TAMA
講到咁樣已經算好

TAMA WORLD 官方語言

上呀

我唔會迫人睇嘅
不喜歡其實可以關閉自動 load Twitter link的功能

10號

尊重他人

有冇巴打有興趣用b set v4主僕交換

B set v4

叫男朋友買A我買B
齊又可以一齊睇

4mk借D依放閃

呢個同叫人唔想聽就自己行遠D一樣

其他人都係咁po Twitter link

你唔想睇可以block

莫非我直接上載圖片比較好

唔好吓吓block 人

點解你會無啦啦入呢set但唔入主僕果套

唔好用其他人用黎做擋戰牌,你唔會對你自己貼緊乜無自覺吧
是勸你不要貼咁密

之前朋友上網買
順便買多咗set

之後硬食

想放出去又唔值錢
一件頂多40蚊
來回車費都20蚊
所以自留算

有冇興趣

我將會齊曬成set洗乜買

不嬲乜link,圖都唔開預覽

畫細咗隻手
聽日先再改

BLOCK完唔想睇到嘅就睇唔到 其他正常野照睇 好過為左一個人連其他人PO嘅野都睇唔到

貼j圖囉
咁我盡量貼慢啲

咁會連佢寫字定po link都唔知

冇開？

冇開咩 係Twitter見到很shock
同大家分享下only

扶手電梯
仲以為你見到

扶手電梯啲貼紙啲字似韓文
仲有依家夜晚

抽完玩一陣又可以放置番
唔係出咒術真係唔會玩番

但回坑後發現miss了本命新version

咁冇為意乜文

你朋友識嘢

【第三世界】六旬漢廣華醫院急症室等候區死亡 或長達6.5小時無人知

福地！

楊潤雄：下學年將國安教育融入大學課程

福地！

咁即係唔洗睇fsn啦

有咩所謂?至少我唔洗睇到D唔鍾意睇嘅野先 至於睇少佢講其他野 WFC

全部都腦裝屎

平心而論Hf ok 嘅

佢係冇睇陪我睇左h/f最後一集囉

廢老
冇睇過就討厭士朗

我已經總結左劇情俾佢聽了

佢已經通過我既講法有一定既了解了

開左fitler嘅？

大慨沒有吧

開咗不自知咋掛

不過佢聽完我講GOA都話梅林細膽冇用
夠公平啦

咁就夠了

咁你朋友係因為咩原因唔鍾意士郎先？

Fate線大男人無腦自以為是滿口漂亮話但最後都係要人cover佢

理申不討厭HF線士郎 但睇fate線果陣去廁所嘔左幾次

scarlet witch 件新衫正到

係
不過都唔知套野做緊乜

返生VISION 同UNLOCK scarlet witch 姐

真

不能同意更多

最撚ON9 天劍局高層會比fbi拉

男人就是要選像小一或者人夫那種的！

地球天劍局應該唔同宇宙NICK FURY果個天劍局

你地咁劇透係咪唔係咁好

睇咗小夫

我未睇丫 未睇丫

有bias
0分

小夫有錢

你溝左佢同佢講個冇bias既version囉

又笑毒撚

人地揀block同禁你言係兩樣野

碌到底會爆蛋 rip

很可惜

咁快就劇透

我自己咁睇
士郎唔寫柒 點顯得紅A既好 細個睇fsn卡通 打完b叔個片尾幾震撼

唔一定
佢響個梯級中間屙未必會爆
就算屙入啲都可能會推翻出嚟

一殺七太外掛

收皮 扮乜撚冇拍拖 之前先話女朋友上莊定唔知ocmap點點點
4MK

屌咁都記得

又一個4MK俾我踢穿真面目

屌 上面一班4mk 50bo笑100bo

你也是4MK

咪又係輸

大家都是4MK

殺左7條命已經好勁了 唔好同金閃啲外掛比

又晒情侶DLLM

紅A 6殺
7殺係石中劍

最撚MK係你同考古

FGO MK 4天王 係天草》神父》考古》MK介》電母

神父不在了 佢個位是你的了

仲有黎明

尊重死人吧

nmsl

白卡都蝦

我有不好的預感

話你靚仔都罵我，咁唔友善

sbsl

STOP LA 今次我有野發表